# Translation of 翻译WordPress插件 - Ultimate Dashboard &#8211; Custom WordPress Dashboard in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the 翻译WordPress插件 - Ultimate Dashboard &#8211; Custom WordPress Dashboard package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-06-03 14:52+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: 翻译WordPress插件 - Ultimate Dashboard &#8211; Custom WordPress Dashboard\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"Last-Translator: 搬主题 <admin@banzhuti.com>\n"
"Language-Team: \n"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:135
msgid "Page Name"
msgstr "页面名称"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:137
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:250
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:139
#: modules/widget/class-widget-module.php:114
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:140
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:249
#: modules/feature/templates/feature-template.php:65
#: modules/feature/templates/feature-template.php:66
#: modules/widget/class-widget-module.php:115
#: modules/widget/class-widget-module.php:194
msgid "Active"
msgstr "已启用"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:259
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: modules/admin-page/inc/column-content.php:40
#: modules/admin-page/inc/column-content.php:88
msgid "None"
msgstr "无"

#. translators: %1$s: is the text prefix, %2$s: is the editor or builder name,
#. %3$s: is the text suffix.
#: modules/admin-page/inc/column-content.php:68
msgid "%1$s %2$s %3$s"
msgstr "%1$s %2$s %3$s"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/advanced.php:15
msgid "Custom CSS"
msgstr "个性化定制 CSS"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/content-type.php:18
msgid "Default Editor"
msgstr "默认编辑器"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/content-type.php:19
msgid "HTML Editor"
msgstr "HTML编辑器"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/menu.php:23
msgid "Menu Type"
msgstr "菜单类型"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/menu.php:48
msgid "Menu Order"
msgstr "菜单顺序"

#: modules/branding/class-branding-module.php:78
#: modules/feature/templates/feature-template.php:17
msgid "White Label"
msgstr "白标签"

#: modules/feature/class-feature-module.php:81
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: modules/feature/class-feature-module.php:121
msgid "Invalid nonce"
msgstr "无效随机值"

#: modules/feature/class-feature-module.php:132
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#: modules/feature/templates/feature-template.php:64
msgid "Status: "
msgstr "狀態："

#: modules/feature/templates/feature-template.php:65
#: modules/feature/templates/feature-template.php:66
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: modules/tool/class-tool-module.php:75
msgid "Tools"
msgstr "工具类"

#: modules/tool/templates/tools-template.php:23
msgid "Export File"
msgstr " 导出文件"

#: modules/tool/templates/tools-template.php:34
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: modules/widget/templates/widget-types/icon-widget.php:20
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: modules/widget/templates/widget-types/icon-widget.php:55
msgid "Tooltip"
msgstr "工具提示"

#: modules/widget/templates/widget-types/icon-widget.php:65
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: modules/widget/templates/widget-types/text-widget.php:29
msgid "Content"
msgstr "正文"

#: modules/admin-menu/class-admin-menu-module.php:86
msgid "Admin Menu"
msgstr "管理菜单"

#: modules/admin-page/ajax/change-active-status.php:22
msgid "Post not found"
msgstr "找不到文章"

#: modules/admin-menu/ajax/class-get-menu.php:32
#: modules/admin-menu/ajax/get-menu.php:18
#: modules/admin-page/ajax/change-active-status.php:18
#: modules/widget/ajax/change-active-status.php:18
msgid "Invalid token"
msgstr "令牌无效"

#: modules/admin-menu/templates/menu-list.php:46
#: modules/admin-page/templates/metaboxes/menu.php:29
msgid "Submenu"
msgstr "子菜单"

#: modules/admin-menu/templates/menu-list.php:73
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:136
#: modules/admin-page/templates/icon-selector.php:27
msgid "Menu Icon"
msgstr "菜单图标"

#: inc/cpt.php:20 modules/widget/inc/post-type.php:16
msgctxt "Add New on Toolbar"
msgid "Dashboard Widget"
msgstr "仪表盘小工具"

#: inc/cpt.php:25 modules/widget/inc/post-type.php:21
msgid "All Widgets"
msgstr "所有小工具"

#: inc/cpt.php:77 modules/admin-page/class-admin-page-module.php:106
#: modules/widget/class-widget-module.php:83
msgid "Custom field updated."
msgstr "自定义域更新。"

#: inc/cpt.php:78 modules/admin-page/class-admin-page-module.php:107
#: modules/widget/class-widget-module.php:84
msgid "Custom field deleted."
msgstr "自定义域删除。"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date for more info.
#: inc/cpt.php:88 modules/admin-page/class-admin-page-module.php:117
#: modules/widget/class-widget-module.php:94
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "Y年m月d日 G:i"

#: inc/cpt.php:107 modules/widget/class-widget-module.php:112
msgid "Widget Title"
msgstr "小工具标题"

#: inc/cpt.php:109
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: inc/cpt.php:134 modules/admin-page/class-admin-page-module.php:258
#: modules/admin-page/inc/column-content.php:60
#: modules/widget/inc/column-content.php:22
#: modules/widget/templates/widget-types/html-widget.php:22
#: widgets/html-widget.php:21
msgid "HTML"
msgstr "编辑 HTML 源码"

#: inc/cpt.php:136 modules/widget/inc/column-content.php:24
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: inc/fields.php:30 modules/widget/class-widget-module.php:200
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: inc/fields.php:38 modules/widget/class-widget-module.php:201
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: inc/fields.php:135 modules/login-customizer/sections/layout.php:41
#: modules/widget/templates/metaboxes/priority.php:26
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: inc/fields.php:141 modules/widget/templates/metaboxes/priority.php:32
msgid "Low"
msgstr "低"

#: inc/fields.php:147 modules/widget/templates/metaboxes/priority.php:38
msgid "High"
msgstr "高"

#: inc/settings.php:24 modules/setting/class-setting-module.php:107
msgid "General"
msgstr "主要"

#: inc/settings.php:25 modules/admin-page/class-admin-page-module.php:260
#: modules/setting/class-setting-module.php:110
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: inc/settings.php:26 modules/branding/class-branding-module.php:122
#: modules/branding/inc/settings.php:22
#: modules/setting/class-setting-module.php:113
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: inc/settings.php:109 modules/admin-page/inc/column-content.php:78
#: modules/setting/templates/fields/remove-all-widgets.php:17
#: modules/widget/inc/column-content.php:36
msgid "All"
msgstr "全部"

#: inc/settings.php:256 modules/setting/templates/fields/headline-text.php:16
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: inc/tools.php:20 modules/tool/class-tool-module.php:119
msgid "Export Widgets"
msgstr "导出小工具"

#: inc/tools.php:21 modules/tool/class-tool-module.php:120
msgid "Import Widgets"
msgstr "导入小工具"

#: inc/tools.php:66 modules/tool/templates/fields/import-field.php:17
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: inc/tools.php:178 modules/tool/inc/process-import.php:23
msgid "Please upload a valid .json file"
msgstr "请上传一个可用的 .json 文件"

#: inc/tools.php:192 modules/tool/inc/process-import.php:37
msgid "Please upload a file to import"
msgstr "请上传文件来导入"

#: modules/branding/class-branding-module.php:125
#: modules/branding/inc/settings.php:25
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: modules/branding/class-branding-module.php:126
#: modules/branding/inc/settings.php:26
#: modules/login-customizer/sections/layout.php:39
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: modules/branding/class-branding-module.php:127
#: modules/branding/inc/settings.php:27
msgid "Accent Color"
msgstr "强调颜色"

#: modules/branding/class-branding-module.php:132
#: modules/branding/inc/settings.php:32
msgid "Footer Text"
msgstr "页脚内容"

#: modules/branding/inc/settings.php:91
#: modules/branding/templates/fields/admin-bar-logo.php:17
msgid "Add or Upload File"
msgstr "添加或上传文件"

#: modules/login-customizer/controls/class-udb-customize-range-control.php:79
msgid "Reset Value"
msgstr "重置值"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:15
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:56
#: modules/login-customizer/sections/template.php:30
msgid "Templates"
msgstr "模版"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:23
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:64
#: modules/login-customizer/sections/logo.php:36
msgid "Logo"
msgstr "徽标"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:31
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:72
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:39
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:80
msgid "Login Form"
msgstr "登录表单"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:55
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:96
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:87
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:128
msgid "Error Messages"
msgstr "错误讯息"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:95
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:136
msgid "Redirect"
msgstr "重定向"

#: modules/login-customizer/sections/bg.php:31
#: modules/login-customizer/sections/button.php:167
#: modules/login-customizer/sections/fields.php:196
#: modules/login-customizer/sections/layout.php:87
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: modules/login-customizer/sections/bg.php:54
msgid "Background Image"
msgstr "背景图像"

#: modules/login-customizer/sections/button.php:37
#: modules/login-customizer/sections/fields.php:37
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: modules/login-customizer/sections/button.php:95
#: modules/login-customizer/sections/fields.php:124
#: modules/login-customizer/sections/layout.php:281
msgid "Border Radius"
msgstr "边框半径"

#: modules/login-customizer/sections/button.php:121
#: modules/login-customizer/sections/fields.php:150
#: modules/login-customizer/sections/labels.php:33
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: modules/login-customizer/sections/fields.php:95
#: modules/login-customizer/sections/layout.php:229
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#: modules/login-customizer/sections/fields.php:242
#: modules/login-customizer/sections/layout.php:255
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: modules/login-customizer/sections/form-footer.php:33
msgid "Link Color"
msgstr "链接颜色"

#: modules/login-customizer/sections/layout.php:113
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: modules/login-customizer/sections/logo.php:96
msgid "Logo URL"
msgstr "Logo 链接"

#: templates/tools-template.php:22
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: templates/tools-template.php:33
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: class-setup.php:77 modules/admin-menu/templates/menu-list.php:41
#: modules/setting/class-setting-module.php:55
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: modules/admin-page/templates/icon-selector.php:32
#: modules/widget/templates/widget-types/icon-widget.php:47
#: widgets/icon-widget.php:152
msgid "Select Icon"
msgstr "选择图标"

#: widgets/icon-widget.php:195
msgid "Target"
msgstr "打开方式"

#: modules/widget/templates/widget-types/text-widget.php:38
msgid "Fixed Height"
msgstr "固定高度"

#: modules/widget/ajax/change-active-status.php:37
msgid "Page/post has been de-activated."
msgstr "页面/帖子已被停用。"

#: modules/widget/ajax/change-active-status.php:29
msgid "Page/post has been activated."
msgstr "页面/帖子已激活。"

#: modules/widget/ajax/change-active-status.php:22
msgid "Page/post not found"
msgstr "找不到页面/帖子"

#: modules/tool/templates/fields/import-field.php:14
msgid "Select the Widgets JSON file you would like to import. When you click the import button below, Ultimate Dashboard will import the widgets."
msgstr "选择您要导入的Widgets JSON文件。当您单击下面的导入按钮时,Ultimate Dashboard将导入小部件。"

#: modules/tool/templates/fields/export-field.php:14
msgid "Use the export button to export to a .json file which you can then import to another Ultimate Dashboard installation."
msgstr "使用导出按钮导出到.json文件，然后可以将其导入到另一个Ultimate Dashboard安装。"

#: modules/tool/inc/process-import.php:59
msgid "Your import file is empty"
msgstr "您的导入文件为空"

#: modules/setting/class-setting-module.php:134
msgid "Use only if your icons are not displayed correctly."
msgstr "仅在图标显示不正确时使用。"

#: modules/feature/templates/feature-template.php:37
msgid "Rearrange, hide & rename admin menu items for specific user roles with the Admin Menu Editor module."
msgstr "使用管理菜单编辑器模块重新排列，隐藏和重命名特定用户角色的管理菜单项。"

#: modules/feature/templates/feature-template.php:31
msgid "Create useful custom admin pages for your customers with the Admin Pages module."
msgstr "使用\"管理页面\"模块为客户创建有用的自定义管理页面。"

#: modules/feature/templates/feature-template.php:25
msgid "Fully customize the login screen, directly within the WordPress customizer."
msgstr "直接在WordPress定制程序中完全自定义登录屏幕。"

#: modules/feature/templates/feature-template.php:19
msgid "White label & rebrand the WordPress Admin area with the White Label Module."
msgstr "白色标签，并使用白色标签模块将WordPress Admin区域重命名。"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/menu.php:26
msgid "Top-level Menu"
msgstr "顶层菜单"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/display.php:44
msgid "Remove the admin notices (if any) from the Custom Admin Page."
msgstr "从\"自定义管理员\"页面中删除管理员通知（如果有)."

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/display.php:41
msgid "Remove Admin Notices"
msgstr "删除管理员通知"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/display.php:34
msgid "Remove the default margins from the Custom Admin Page."
msgstr "从自定义管理页面中删除默认边距。"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/display.php:31
msgid "Remove Page Margin"
msgstr "删除页边距"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/display.php:24
msgid "Remove the page title from the Custom Admin Page."
msgstr "从\"自定义管理页面\"中删除页面标题。"

#: modules/admin-page/templates/metaboxes/display.php:21
msgid "Remove Page Title"
msgstr "删除页面标题"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:25
msgid "No Admin Pages in Trash."
msgstr "垃圾桶中没有管理页面。"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:24
msgid "No Admin Pages found."
msgstr "找不到管理页面。"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:23
msgid "Search Admin Pages"
msgstr "搜索管理页面"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:21
msgid "View Admin Page"
msgstr "查看管理页面"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:20
msgid "Edit Admin Page"
msgstr "编辑管理员页面"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:19
msgid "New Admin Page"
msgstr "新管理员页面"

#: modules/admin-page/inc/post-type.php:18
msgid "Add Admin Page"
msgstr "添加管理员页面"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:256
msgid "Menu Attributes"
msgstr "菜单属性"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:196
#: modules/admin-page/inc/post-type.php:22
#: modules/feature/templates/feature-template.php:29
msgid "Admin Pages"
msgstr "管理员页面"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:138
#: modules/admin-page/templates/metaboxes/menu.php:35
msgid "Parent Menu"
msgstr "上级菜单"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:119
msgid "Admin Page draft updated."
msgstr "管理员页面草稿已更新。"

#. translators: Publish box date format, see http://php.net/date for more info.
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:116
msgid "Admin Page scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "计划的管理页面为:<strong>%1$s</strong>."

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:113
msgid "Admin Page submitted."
msgstr "管理员页面已提交。"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:112
msgid "Admin Page saved."
msgstr "管理员页面已保存。"

#. translators: %s: Date and time of the revision.
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:111
msgid "Admin Page published."
msgstr "管理员页面已发布。"

#. translators: %s: Date and time of the revision.
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:110
msgid "Admin Page restored to revision from %s"
msgstr "管理页面已从%s恢复到修订版"

#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:105
#: modules/admin-page/class-admin-page-module.php:108
msgid "Admin Page updated."
msgstr "管理员页面已更新。"

#: modules/admin-page/ajax/change-active-status.php:37
msgid "page has been de-activated."
msgstr "页面已被停用。"

#: modules/admin-page/ajax/change-active-status.php:29
msgid "page has been activated."
msgstr "页面已激活。"

#: modules/admin-page/inc/meta-boxes.php:183
#: modules/admin-page/templates/metaboxes/pro-link.php:15
msgid "Restrict Admin Pages to specific Users or User Roles"
msgstr "将管理员页面限制为特定的用户或用户角色"

#: modules/admin-page/inc/meta-boxes.php:182
#: modules/admin-page/templates/metaboxes/pro-link.php:14
msgid "Use <strong>Elementor</strong> or <strong>Beaver Builder</strong> to create custom Admin Pages"
msgstr "使用<strong>Elementor</strong>或<strong>Beaver Builder</strong>创建自定义管理页面"

#: modules/admin-menu/templates/template.php:34
#: modules/feature/templates/feature-template.php:35
msgid "Admin Menu Editor"
msgstr "管理员菜单编辑器"

#: modules/admin-menu/templates/menu-list.php:96
msgid "Paste a base64-encoded SVG using a data URI, which will be colored to match the color scheme. This should begin with 'data:image/svg+xml;base64,'. Or you can use this tool to generate it: https://dopiaza.org/tools/datauri/index.php"
msgstr "使用数据URI粘贴base64编码的SVG,该URI将被着色以匹配配色方案。这应该以\"data:image/svg+xml;base64\"开头。或者您可以使用此工具生成它:https://dopiaza.org/tools/datauri/index.php"

#: modules/admin-menu/ajax/class-get-menu.php:36
#: modules/admin-menu/ajax/get-menu.php:22
msgid "Role is not specified"
msgstr "未指定角色"

#: inc/tools.php:312 modules/tool/inc/process-import.php:162
msgid "Admin pages imported"
msgstr "导入管理页面"

#: inc/settings.php:50 modules/setting/class-setting-module.php:137
msgid "Remove Font Awesome"
msgstr "删除真棒字体"

#: inc/fields.php:100 modules/widget/templates/metaboxes/pro-link.php:17
msgid "Create a Custom Dashboard with <strong>Elementor</strong> or <strong>Beaver Builder</strong>"
msgstr "使用<strong>Elementor</strong>或<strong>Beaver Builder</strong>创建自定义仪表板"

#: inc/fields.php:99 modules/widget/templates/metaboxes/pro-link.php:16
msgid "Restrict Widgets to specific Users or User Roles"
msgstr "将小部件限制为特定的用户或用户角色"

#: inc/fields.php:98 modules/widget/templates/metaboxes/pro-link.php:15
msgid "Contact Form Widgets"
msgstr "联系表格小部件"

#: inc/fields.php:97 modules/widget/templates/metaboxes/pro-link.php:14
msgid "Video Widgets"
msgstr "视频小部件"

#: inc/fields.php:22 modules/admin-page/class-admin-page-module.php:253
#: modules/widget/class-widget-module.php:197
msgid "PRO Features Available"
msgstr "具备PRO功能"

#: modules/widget/templates/widget-types/icon-widget.php:76
#: widgets/icon-widget.php:200
msgid "Open link in a new tab."
msgstr "在新标签页中打开链接。"

#: modules/widget/templates/widget-types/icon-widget.php:71
#: widgets/icon-widget.php:183
msgid "Absolute URL's (incl. http:// or https://) or relative URL's (./post-new.php) are allowed."
msgstr "允许使用绝对URL(包括http://或https://)或相对URL(./post-new.php)."

#: modules/admin-menu/templates/template.php:21
#: modules/admin-menu/templates/template.php:68
#: modules/login-customizer/templates/udb-login-page.php:206
msgid "This feature is available in Ultimate Dashboard PRO."
msgstr "Ultimate Dashboard PRO中提供了此功能。"

#: modules/login-customizer/sections/logo.php:124
msgid "Logo Title"
msgstr "徽标标题"

#: modules/login-customizer/sections/logo.php:97
msgid "Available template tags: {home_url}"
msgstr "可用的模板标签:{home_url}"

#: modules/login-customizer/sections/logo.php:67
msgid "Logo Height"
msgstr "徽标高度"

#: modules/login-customizer/sections/layout.php:171
msgid "Bottom Padding"
msgstr "底部填充"

#: modules/login-customizer/sections/layout.php:142
msgid "Top Padding"
msgstr "顶部填充"

#: modules/login-customizer/sections/form-footer.php:56
msgid "Link Color (Hover)"
msgstr "链接颜色（悬停）"

#: modules/login-customizer/sections/fields.php:265
msgid "Border Color (Focus)"
msgstr "边框颜色（焦点）"

#: modules/login-customizer/sections/fields.php:219
msgid "Background Color (Focus)"
msgstr "背景色（焦点）"

#: modules/login-customizer/sections/fields.php:173
msgid "Text Color (Focus)"
msgstr "文字颜色（焦点）"

#: modules/login-customizer/sections/button.php:190
msgid "Background Color (Hover)"
msgstr "背景颜色（悬停）"

#: modules/login-customizer/sections/button.php:144
msgid "Text Color (Hover)"
msgstr "文字颜色（悬停）"

#: modules/login-customizer/sections/button.php:66
#: modules/login-customizer/sections/fields.php:66
#: modules/login-customizer/sections/layout.php:200
msgid "Side Padding"
msgstr "侧面填充"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:103
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:144
msgid "Custom CSS & JS"
msgstr "自定义CSS和JS"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:79
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:120
msgid "Welcome Messages"
msgstr "欢迎留言"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:71
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:112
msgid "Footer Links"
msgstr "页脚链接"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:63
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:104
msgid "Log In Button"
msgstr "登录按钮"

#: modules/login-customizer/inc/add-sections.php:47
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:88
msgid "Input Fields"
msgstr "输入栏位"

#: modules/feature/templates/feature-template.php:23
#: modules/login-customizer/class-login-customizer-module.php:106
#: modules/login-customizer/class-login-customizer-module.php:248
#: modules/login-customizer/inc/submenu.php:26
#: modules/login-customizer/login-customizer.php:39
msgid "Login Customizer"
msgstr "登录定制器"

#: modules/branding/inc/settings.php:95
msgid "Remove Admin Bar logo"
msgstr "删除管理栏徽标"

#: modules/branding/class-branding-module.php:133
#: modules/branding/inc/settings.php:33
msgid "Version Text"
msgstr "版本文字"

#: modules/branding/class-branding-module.php:129
#: modules/branding/inc/settings.php:29
msgid "Admin Bar Logo URL"
msgstr "管理栏徽标URL"

#: modules/branding/class-branding-module.php:128
#: modules/branding/inc/settings.php:28
msgid "Admin Bar Logo"
msgstr "管理员栏徽标"

#: modules/branding/class-branding-module.php:121
#: modules/branding/inc/settings.php:21
msgid "WordPress Admin Branding"
msgstr "WordPress管理员品牌"

#: inc/tools.php:278 modules/tool/inc/process-import.php:128
msgid "Widgets imported"
msgstr "导入的小部件"

#: inc/tools.php:238 modules/tool/inc/process-import.php:85
msgid "Settings imported"
msgstr "设置已导入"

#: inc/tools.php:214
msgid "Your import is empty"
msgstr "您的导入为空"

#: inc/tools.php:63
msgid "Select the JSON file you would like to import."
msgstr "选择您要导入的JSON文件。"

#: inc/tools.php:45 modules/tool/templates/fields/export-field.php:19
msgid "Include Settings"
msgstr "包括设定"

#: inc/tools.php:39
msgid "Export & move your Dashboard Widgets to a different installation."
msgstr "导出仪表板小部件并将其移动到其他安装。"

#: inc/fields.php:104 inc/settings.php:205
#: modules/admin-menu/templates/template.php:23
#: modules/admin-menu/templates/template.php:70
#: modules/admin-page/inc/meta-boxes.php:187
#: modules/admin-page/templates/metaboxes/pro-link.php:19
#: modules/branding/inc/settings.php:121
#: modules/branding/templates/fields/admin-bar-logo-url.php:23
#: modules/login-customizer/controls/class-udb-customize-pro-control.php:65
#: modules/login-customizer/templates/udb-login-page.php:208
#: modules/setting/templates/fields/remove-3rd-party-widgets.php:50
#: modules/widget/templates/metaboxes/pro-link.php:21
msgid "Get Ultimate Dashboard PRO"
msgstr "获取Ultimate Dashboard PRO"

#: inc/settings.php:173
#: modules/setting/templates/fields/remove-3rd-party-widgets.php:18
msgid "No 3rd Party Widgets available."
msgstr "没有可用的第三方小部件。"

#: inc/settings.php:132
#: modules/setting/templates/fields/remove-individual-widgets.php:22
msgid "Welcome Panel"
msgstr "欢迎面板"

#: inc/settings.php:51 modules/setting/class-setting-module.php:138
msgid "Remove Data on Uninstall"
msgstr "卸载时删除数据"

#: inc/settings.php:45 modules/setting/class-setting-module.php:132
msgid "Custom Admin CSS"
msgstr "自定义管理员CSS"

#: inc/settings.php:44 modules/setting/class-setting-module.php:131
msgid "Custom Dashboard CSS"
msgstr "自定义仪表板CSS"

#: inc/settings.php:41 modules/setting/class-setting-module.php:128
msgid "Custom Dashboard Headline"
msgstr "自定义仪表板标题"

#: inc/settings.php:40 modules/setting/class-setting-module.php:127
msgid "Remove Admin Bar from Frontend"
msgstr "从前端删除管理栏"

#: inc/settings.php:39 modules/setting/class-setting-module.php:126
msgid "Remove Screen Options Tab"
msgstr "删除屏幕选项选项卡"

#: inc/settings.php:38 modules/setting/class-setting-module.php:125
msgid "Remove Help Tab"
msgstr "删除帮助标签"

#: inc/settings.php:35 modules/setting/class-setting-module.php:122
msgid "Headline Color"
msgstr "标题颜色"

#: inc/settings.php:34 modules/setting/class-setting-module.php:121
msgid "Icon/Text Color"
msgstr "图标/文字颜色"

#: inc/settings.php:31 modules/setting/class-setting-module.php:118
msgid "Remove 3rd Party Widgets"
msgstr "删除第三方小部件"

#: inc/settings.php:30 modules/setting/class-setting-module.php:117
msgid "Remove Individual Widgets"
msgstr "删除单个小部件"

#: inc/settings.php:29 modules/setting/class-setting-module.php:116
msgid "Remove All Widgets"
msgstr "删除所有小部件"

#: inc/settings.php:23 modules/setting/class-setting-module.php:104
msgid "Widget Styling"
msgstr "小部件样式"

#: inc/settings.php:20 modules/setting/class-setting-module.php:98
msgid "3rd Party Widgets"
msgstr "第三方小部件"

#: inc/settings.php:19 modules/setting/class-setting-module.php:97
msgid "WordPress Dashboard Widgets"
msgstr "WordPress仪表板小部件"

#: inc/fields.php:52 modules/widget/templates/metaboxes/main.php:16
msgid "HTML Widget"
msgstr "HTML小部件"

#: inc/fields.php:51 modules/widget/templates/metaboxes/main.php:15
msgid "Text Widget"
msgstr "文字小工具"

#: inc/fields.php:50 modules/widget/templates/metaboxes/main.php:14
msgid "Icon Widget"
msgstr "图标小部件"

#: inc/fields.php:189 modules/widget/templates/metaboxes/position.php:32
msgid "Right column"
msgstr "右栏"

#: inc/fields.php:183 modules/widget/templates/metaboxes/position.php:26
msgid "Left column"
msgstr "左栏"

#: inc/cpt.php:108 modules/widget/class-widget-module.php:113
#: modules/widget/templates/metaboxes/main.php:27
msgid "Widget Type"
msgstr "小部件类型"

#: inc/cpt.php:90 modules/widget/class-widget-module.php:96
msgid "Widget draft updated."
msgstr "小部件草稿已更新。"

#: inc/cpt.php:86 modules/widget/class-widget-module.php:92
msgid "Widget scheduled for: <strong>%1$s</strong>."
msgstr "计划为<strong>%1$s</strong>的小部件。"

#: inc/cpt.php:84 modules/widget/class-widget-module.php:90
msgid "Widget submitted."
msgstr "小部件已提交。"

#: inc/cpt.php:83 modules/widget/class-widget-module.php:89
msgid "Widget saved."
msgstr "小部件已保存。"

#. translators: %s: Date and time of the revision
#: inc/cpt.php:82 modules/widget/class-widget-module.php:88
msgid "Widget published."
msgstr "小部件已发布。"

#. translators: %s: Date and time of the revision
#: inc/cpt.php:81 modules/widget/class-widget-module.php:87
msgid "Widget restored to revision from %s"
msgstr "窗口小部件已从%s恢复到修订版"

#: inc/cpt.php:76 inc/cpt.php:79 modules/widget/class-widget-module.php:82
#: modules/widget/class-widget-module.php:85
msgid "Widget updated."
msgstr "小部件已更新。"

#: inc/cpt.php:28 modules/widget/inc/post-type.php:24
msgid "No Dashboard Widgets in Trash."
msgstr "垃圾箱中没有仪表板小部件。"

#: inc/cpt.php:27 modules/widget/inc/post-type.php:23
msgid "No Dashboard Widgets found."
msgstr "找不到仪表板小部件。"

#: inc/cpt.php:26 modules/widget/inc/post-type.php:22
msgid "Search Dashboard Widgets"
msgstr "搜索仪表板小部件"

#: inc/cpt.php:24 modules/widget/inc/post-type.php:20
msgid "View Dashboard Widget"
msgstr "查看仪表板小部件"

#: inc/cpt.php:23 modules/widget/inc/post-type.php:19
msgid "Edit Dashboard Widget"
msgstr "编辑仪表板小部件"

#: inc/cpt.php:22 modules/widget/inc/post-type.php:18
msgid "New Dashboard Widget"
msgstr "新的仪表板小部件"

#: inc/cpt.php:21 modules/widget/inc/post-type.php:17
msgid "Add Dashboard Widget"
msgstr "添加仪表板小部件"

#: inc/cpt.php:19 modules/widget/inc/post-type.php:15
msgctxt "Admin Menu text"
msgid "Ultimate Dash..."
msgstr "Ultimate Dash..."

#: inc/cpt.php:17 modules/widget/inc/post-type.php:13
msgctxt "Post type general name"
msgid "Dashboard Widgets"
msgstr "仪表板小部件"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://mapsteps.com/"
msgstr "https://mapsteps.com/"

#. Author of the plugin
msgid "David Vongries"
msgstr "David Vongries"

#. Description of the plugin
msgid "Create a Custom WordPress Dashboard."
msgstr "创建一个自定义WordPress仪表板。"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://ultimatedashboard.io/"
msgstr "https://ultimatedashboard.io/"

#. Plugin Name of the plugin
#: inc/fields.php:14 modules/widget/class-widget-module.php:193
msgid "Ultimate Dashboard"
msgstr "Ultimate 仪表板"
